期待下一次的live~hana~集中討論區#10

今期封面:

鍾意hana既巴打可以follow:
facebook:
instagram:
另外HANA新開左big big channel，大家都可以去down再follow HANA

音樂作品:
今天的我

傻瓜裡的童話

七歲

一輩子守候

手中沙

久別重逢

歡迎新巴打可以追番之前既post:

post 1--久別重逢~hana~集中討論區#1:

post 2--用我一輩子守候~hana~集中討論區#2:

post 3--今天的我要飛~hana~集中討論區#3:

post 4--緣份只差半秒又亂了次序~hana~集中討論區#4

post 5--縱使覺得累 仍繼續進取~hana~集中討論區#5

post 7--hana出道一週年聚會~hana~集中討論區#7

post 8--星夢幾時幫hana出碟~hana集中討論區(8)

post 9--有無人入fans club~hana~集中討論區#9

唔會做星夢一姐 菊梓喬愛同粉絲玩直播

菊梓喬（HANA）出席「big big voice 大聲作樂」記者會，她表示喜歡上網玩LIVE與粉絲交談。問到有否遇到一些奇怪的留言，她說：「一定有，乜都有，我當睇唔到。以前睇到會唔開心，出道時都有好多誇張評論，但慢慢知道唔使理會。」

提到近日唱不少電視劇主題曲，似乎取代同公司的吳若希做星夢一姐，HANA說：「冇啲咁嘅事，自己唔會係呢個位。但好開心公司畀機會我唱劇集歌，係細過時候嘅夢想。（驚人會厭？）冇喎。老公老婆對得多都唔會厭。最緊要係保鮮。」她又透露稍後會與王浩信合唱劇集主題曲。

唔會做星夢一姐 菊梓喬愛同粉絲玩直播

菊梓喬（HANA）出席「big big voice 大聲作樂」記者會，她表示喜歡上網玩LIVE與粉絲交談。問到有否遇到一些奇怪的留言，她說：「一定有，乜都有，我當睇唔到。以前睇到會唔開心，出道時都有好多誇張評論，但慢慢知道唔使理會。」

提到近日唱不少電視劇主題曲，似乎取代同公司的吳若希做星夢一姐，HANA說：「冇啲咁嘅事，自己唔會係呢個位。但好開心公司畀機會我唱劇集歌，係細過時候嘅夢想。（驚人會厭？）冇喎。[red]老公老婆對得多都唔會厭。[/size=6]最緊要係保鮮。」她又透露稍後會與王浩信合唱劇集主題曲。

兩個post啦,你唔好再遲D

支持hana

sorry，要搵

多謝巴打

D標題名柒撚到仆街

唔該入會

分身

shiga巴個post又廢左

點樣入會,要比錢?

今次真係唔係，如果係我實會自爆俾大家知

笑撚死,次次都1001唔到

由舊登都依家未試過開po 1001

不如一齊轉去推你個post

屌柒老公啦,係佢玩嘢

sorry

shiga巴post

老公

其實我淨係支持hana,我唔想嘈交

我都係